del post plz

唔小心出左朋友個ig 唔該del左佢thx